# time_server_client_app



Журавлёв Алексей Константинович 11-007

Kак собрать/запустить программы в GNU/Linux подобной операционной системе:



В начале склонируйте репозиторий, нажав сверху clone - клонировать с помощью https:

```git clone https://gitlab.com/UnMelow/time_server_client_app.git```

Затем перейдите в склонированный репозиторий:

```cd server-client-app```

Запустите сервер: 

```python3 timeserver.py```

Запустите клиента: 

```python3 timeclient.py```

В запущенном клиенте выведется сообщение: "Введите ip-адрес сервера: ", введите 127.0.0.1 (или localhost)
и нажмите Enter. Далее сервер выдаст клиенту текущие дату и время.

Можете запустить нескольких клиентов и проделать с ними те же операции, что и с первым клиентом.